# Объяснение

### Создание объекта `Child ch(7);`:

- При создании объекта `Child` вызывается конструктор класса `Child`, который передает значение `7` в конструктор базового класса `Parent`.
- Конструктор `Parent` инициализирует член данных `m_x` значением `7` и выводит "Parent()".
- Затем конструктор класса `Child` выводит "Child()".

### Вызов метода `ch.print();`:

- Вызывается метод `print` класса `Child`, который имеет доступ к защищенному члену данных `m_x` благодаря модификатору доступа `protected` в классе `Parent`.
- Метод `print` класса `Child` выводит "Child: 7".

### Уничтожение объекта `ch` при завершении `main()`:

- При уничтожении объекта `Child` сначала вызывается деструктор класса `Child`.
- Деструктор `Child` выводит "~Child()".
- Затем вызывается деструктор базового класса `Parent`.
- Деструктор `Parent` выводит "~Parent()".

### Итоговый вывод программы

При выполнении программы вывод будет следующим:

- Parent()
- Child()
- Child: 7
- ~Child()
- ~Parent()